有無人去過巴黎地下墓穴?

1786年歐洲一度飽受瘟疫、黑死病殘害，又因為革命、戰爭有大量傷亡，死亡人數攀升到教堂放不下，導致墓地不足及環境衛生的問題，對當時抑止瘟疫極為不利，屍骨來不及腐爛卻又有”新住民”在外面排隊等著埋葬，最終才決定一批一批的將屍骨分類遷移地下，最終演變成公墓。

其實上次我入去參觀, 初初行入展覽版區都無咩特別,
係一踏入有人骨區, feel到有陣寒氣由腳底傳去頭頂,
寒到唔敢影相 (上面張圖係google)
其實入面係咪有冷氣, 保存d人骨
你地有冇呢種感覺

有少少 成個人突然變到好depress
睇完要坐低冷靜下
行集中營都冇咁勁

LM 6月諗住去

記得早啲去
排隊排到痴左線

其實仲有好多未開發晒
覺得成個地底都係 幾震撼

去過捷克個人骨教堂

d 寒氣係因為密集恐懼症起雞皮?

係咪同巴黎差唔多

我本身冇密集恐懼嫁

果個人骨教堂細到乜咁

好濕

上網book定時間定去到排好 好似價錢唔同

我上次係朝早去排隊
果陣已經有人排緊 不過唔算特別多人